晚餐 貓貓

好無聊 傾下計

想食蒜蓉包

好無聊

自己整啦

好豐富

甜品都食埋

貓貓

喵喵呀

黑白喵摸唔摸得架

我係貓奴

好得意

得呀 好鬼多毛

好想抱住佢錫

依啲天氣抱住佢熱死都似

我有1隻 好想再養

邊到

台灣

望梅止渴住先

我個仔 好掛住佢
佢個名好港女咖 叫紫薯

真係好港女

飛飛
貓貓好得意呀 你放暑假會返香港嗎？